其實倫敦金條女有無屋企人？

賤到咁，擺明係雞黎
佢屋企人有咩感覺？

呢啲雞，老豆比錢佢都屌得，你話老豆會有咩感覺

香港都好多騙子

所以想起曬佢地底

做得倫敦金都唔係咩好人啦 咁都好信

有無人識條女？

聽把聲都知臭系

笑貧不笑娼呀

阿女，老豆來也

冇計
水魚多

有冇得屌 想俾佢呃下

😂